如一個得十三歲被大陸公安話佢我邊個講㗎，就逃犯條例香港法院做到乜？

只可舉手表決可以

屌 我睇唔明

巴打唔使驚，我都睇唔明

up乜9啊屌你老母
公安話你老母點解生左你個弱智仔啊

屌你老母死弱智

樓主死弱智,收皮啦

屌你up乜春

樓主有大係得十三歲

樓主得十三歲

我屌，原來是弱智仔

我屌，幾驚係自己變左弱智所以睇唔明樓主講咩
睇返留言先知原來樓主係弱智仔

青年應否猛鬼